下半年要清假 7月有咩地方已經開關可以去旅行？

聽講越南好似恢復返電子簽證
德國好似六月中會開關？

有冇巴絲plan緊去旅行 交流吓

有冇多14日假番黎香港

香港都未必會再 quarantine啦

全世界條數都好穩定咁上
除左支那應該唔會邊度唔洗
就算台灣都話10月先放

祖國!

原來葡萄牙六月開關

葡萄牙自3月中封國以來，大約有3萬確診個案，現時已逐漸減少。根據路透社報導，葡萄牙總理Santos Silva在訪問中表示，歡迎遊客乘坐飛機來葡萄牙旅遊，機場設有健康檢查，不過已不需要強制隔離。

希臘開關

根本未必會有vaccine
herd immunity算啦

所以先問有冇預埋14日
我都好想去 睇下幾時番黎唔洗隔離
請多成14日假 等於我儲一年啦

泰國/大陸/澳門

大洋洲有冇機

泰國已允許香港人入境
意大利計劃當地周三容許旅客入境

[東網] 抗疫見成效 泰國將中港澳及南韓剔出疫區名單

意大利擬容許旅客入境 促請民眾繼續保持社交距離

【泰國疫情】延長緊急狀態至6月底 港人遊泰仍要等

剛剛看到的資訊，跟之前有矛盾
"泰國宣布禁止所有國際商業航班入境泰國至6月底，旅遊局更預計要到今年第4季才正式開放讓旅客入境，港人要前往泰國旅遊料仍要等候一段日子。"

唔係疫區名啤唔代表俾入境
同埋泰國機場都未開

預10日ok la
有4日係星期六日

想去咪買囉 ，撚知到時洗唔洗隔離咩

咪撚on9啦 政府已經講左起碼到9月

如果六月開
到七月可能要封返lu